澳門聲援我地 受到同樣待遇 我地要聲援番澳門

當人地支持你
澳門比香港更赤化 仲有廿三條
都肯為香港人企岀黎
佢地承受既風險唔比我地小

無錯澳門係好多奶共狗
但有人肯企岀黎
我地就應該回應番

話唔定我地聲援番澳門
可以點起全國既狼煙
就算無
都可以向番澳門支持我地既人致敬

認同請比正皮 同幫手推post

Push

支持

Thanks

輸出革命

咁我哋可以點做
難聽啲講句我哋自己都搞唔點
如果有good plan係支持嘅

Agree
但點樣可以支持翻佢地
P.s多謝澳門人同微辣一班敢言youtuber我愛您們

push

agree

Pish!

五大訴求 缺一不可

我地搵次遊行個主題兼埋支持澳門？

自由戰線一家親

多謝勇敢前進既澳門手足

我相信其實中國大陸有唔少人心底好憎共產黨
尤其班acg撚

點聲援？
一過關俾人捉

輸出革命，一定要聲援

how

都係搞下集會
完全唔回應真係太mean

共同努力

係香港搞下集會遊行好過無

感謝你們

熱愛自由的澳門人, 我地一齊加油

想知噴水池班手足有無事

澳門人感謝你地

Agree

夾埋之前話回應國際支持果啲一齊搞？

去港澳碼頭輸出革命

唔好搞，真心想講支持你地的澳門人只係少數，大部分都係垃圾藍絲

推

幫澳門post野上twitter,有冇相？

好 但係澳門應該獨立整多個
其實澳門都有唔少人憎共產黨
無奈賭業帶來太多利益
一個個變澳豬

只係默站都拉

我知 但都有人係一樣仇共

佢地果邊咁危險都肯出黎，我地呢啲行得一兩次就喊晒救命嘅真係無野講

只要有一個因為支持香港嘅人俾人拉 我地都要聲援返佢地 唔可以俾佢地白白犧牲 要俾佢地知我地stand with macau!

free hong kong! free macau!

下一步支持澳門？

民間記者會講下澳門

推呀

多謝香港手足

澳門人不能再沈默了

多謝哂香港巴打
講真，真係有啲驚冇去到。

多謝澳門手足

推
你地都係勇武派

要呀 點先聯絡到民間記者會

有心已經好好 好多謝你地你地唔同香港。你地嗰邊真係仲危險啲

大家都係同路人

支持，好多人成日話澳門人唔反抗，
成日見倒有啲人想分化澳門人同香港人。
宜家澳門人反抗啦，
香港人要支持返佢地，登報定出句聲都好。

有無人有實質計劃點支持返佢地

我地要有盟友先可以更加易站穩腳 港澳台真係同一條線企出嚟成件事勝算又高啲

唔好散播失敗主義 就算只有一個我哋都要支持

推
多謝澳門巴絲，我知道有部分澳門人嚟過參加唔少次我哋的集會，佢地連默站都有事，就算我地自己都未搞掂都要關心埋佢地呀!!!!!!

搞遊行 登報 推上國際新聞

可能港澳碼頭集會？

推到有人搞遊行/集會
有人提意民間記者會提岀

都得 如果快快手手人鏈嗰日係埋嗰邊整得唔得 唔想拖太耐

呢個位置幾有意思
但應該好難批

We connect

yes 一定要支持

老實講 唔駛旨意澳撚，支持你地真係極極極少數
今次個集想表達既只係想香港人講
你地絕不孤單 奈何垃圾澳門政府連一個咁既集會都唔批
再加之一堆赤化澳豬
想connect 埋澳門呢個地區機會係零
利申 澳巴 搵夠錢就走

G持

澳門義士唔係condom!

澳門都要加油

希望澳門巴絲努力，有啲咩事實會支持你地

下個月我會同5慢人去澳門踩場

澳門齊加油

我睇澳門網媒影到
都好似有百幾人？
人唔多 但一定要輸岀感謝信息

真係要試下先知 我都無諗過會有澳門人會企出嚟 可能今次喚醒到佢地 就算喚醒唔到 為咗多謝有出嘅澳門手足 我地都一定要聲援返佢地

咁既話新聞會唔會報導我地既目的係為左支持澳門？

咁如果分開呢 港澳碼頭靜坐

用澳門現況作為子彈，大大力話俾人知咩叫中國特色「一國兩制」、「言論同集會自由」就好夠啦

澳門係無撚得救，踩住我哋條屍繼續行落去

support

又或者當我地多個目標？我都唔知 諗住拋下磚

咁都無200000個簽名？

支持
敵人既敵人即係朋友

我覺得香港人成功咗先有資格支持人
然後成功左就係最大既鼓舞

Tui
辛苦澳門巴絲

Tui!!!

推上熱門

講真！我地顧掂自己先！集中五大訴求，鬥命長！要多謝，不如登報算

tui
點做好

yes

你哋都係救返自己地方吧啦
見到嗰班唔要搗亂撚
仲要一大半都係咁
我就覺得沃豬真係要人管先得

澳門藍絲當道喎，咁樣會唔會有反效果？
佢哋最鍾意講唔好搞亂澳門，支持警察拉示威者

都唔可以當人condom 人地係為咗聲援我地

支持搞集會

你搞大佢，政府仲難下台，告佢D唔知咩罪就死，低調處理，澳門可能拉左佢靠嚇，一陣就放返出來！

香港人無可能靠自己就成功
要成功就必須向全國輸岀革命
你網上見到好多小粉紅
但其實同香港有藍絲也有黃絲一樣
我唔知中國支持民主既人仲有幾多
但必須認清矛頭
仇黨
唔好變仇國

見到澳門人係Facebook d留言就知道冇得救

同意 無乜可能真係靠自己就成功 如果有幾個地方一齊出嚟響應先大機會啲得

同意！！

重有黃背心都要回應

某程度澳門無得救，舊果理有居歐有後路，新果班係鬼國過澳門根本雞犬升天，有閪人理民主咩？

兄弟，五大訴求 缺一不可
無論有幾多深藍紅底
我地都要頂住
澳門已無得救，你地唔好步我地後塵

你睇咩page先 同埋人地23條 唔敢係網上面講咁多廢時俾人check ip都正常 fb講啲嘢代唔代表到成個澳門先 如果我我係台灣人 淨係睇港人講地 為港出聲啲page都會覺得香港無救

和理非完係時候諗下死線
821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
824 機場塞你飛
825 荃葵青遊行
827 林鄭主持行政會議開會
831 民陣

我要真普選

香港人的暑假:

818黑警暴行合集連中英字幕

今次個集會確確實實係澳門本地人搞起
班澳豬已經屌曬鬼什麼香港既事關澳門乜事
個搞手實香港人過嚟搞搞陣啦
難聽啲講句 你地話聲援佢
佢地班澳門都係第一時間撲出話做乜擺澳門上枱阿
你地既心意 我諗撐你地既澳人都會收到 心領
如果要撐 倒不如將心機放返你地自己到
對澳門真係唔好有旨意

如果要 就拉埋澳門 同 黃背心聯合一齊黎 聯合戰線 外媒又會留意埋澳門

唔需要整多個 只要我地有活動提埋就搞ok

愛暪係正常page啦
入面仲有啲人話支持警察

唔係話仇國
我覺得未成功真係冇資格輸出革命
當然蘇聯都係成功左先輸出
當你成功咗 d 人見到有個example
咁個陣講咩都有用d

下次遊行我地要舉哂香港旗，澳門旗，法國旗，美國旗，英國旗，台灣旗，韓國旗以顯示謝意

Support

We connect
Tui

感謝澳門支持，但唔知點幫返你哋

聲援 ? 我估而家唔係個個入到境

關微辣咩事？

唔好嚟送死
喺香港繼續照爭取
如果成功其實變相都會幫到我哋

加一

係周圍地方點著反抗嘅火對我地有好大好處, 支共要花更多時間處理所有火頭 對我方叫價更高 所以澳門嘅活動必須支持而且要估厲

當然小心 澳門有23條 手足們千萬要 不被捕 不受傷 不流血

真 澳門手足有冇安全少少嘢嘢可以做 唔想見到你地俾人拉 心痛死我

係
但其實共產黨最怕既其實係
我地既民主自由意識帶左上去中國
中國人一直認為以國為先
既意思係擁護政權
而忘記左政府應該係為人民服務

香港如果唔係礙於其身分特殊
一早好似西藏新疆咁暴力打壓

但如果係全國多省埋下革命種子
當有一日成功光復香港時
就係中國內亂之時

嘅嘢*

Thanks

五大訴求，缺一不可
Fight for freedom

如果一百萬香港人搭船去澳門行街/企係度一齊睇名勝應該點計

多謝澳門人支持

tui

佢地有幾個都為香港事情表左態⋯
IG story擺哂出黎

澳門同香港難兄難弟
可唔可以組聯邦

手動正皮

821 元朗靜坐
822 中學生集會
823 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

支持澳門人

同意 要聲援返轉頭 互相呼應先可以引起更多關注 甚至可以搞返個感謝祭遊行 多謝各國一路以來對我地既關注和聲援 將和理非做大 就係保護自己最大既籌碼

有7位義士被拉

No 過關死硬 留哂底
係香港支持 夠noise 各大傳媒一定要報先係重點

澳門手足都可以係同路人

目前到講，香港同澳門之間冇太多可以做，
但係，應該多啲向澳門年青人宣揚民主意識，
輸出革命，為他日嘅同盟鋪路。

搞掂香港先講啦 仲諗住救人

不同意
係澳門人自己放棄自己，如果佢地著緊既話，佢地一定會有行動
更何況，之前反對遊行通知書，佢地都無反應
我地根本聲援唔到澳門，我早幾日去過澳門，
十個有九個都話我地搞亂香港乜乜乜，
一定有部份澳門人支持我地，但係真係好少好少
零票當選特首都無反應，可以點幫佢地？
澳門人係安於現況，只關注每年派錢派幾多
我地聲援澳門，佢地只會不了
係澳門同香港割蓆
如果真係搞聲援，可能好似#42咁講，民間記者會講下已經夠

推！

澳門就收一收皮先啦不自量力

如期聲援澳門有良知既人
倒不如攬炒時預埋澳門

沉默的螺旋的澳門人上

GCHI

下次遊行嗰時 舉下牌 寫多謝澳門亡類支持？

FREE HONG KONG! FREE MACAU!

澳門人加油
you are not alone

自己都未搞掂
同我講搞澳門?

當自己搞店時
我地仲要人地支持？
有雞先定有蛋先？

721
811
P牌冇得正評，支持

認真 留力搞自己嗰邊
幫澳門分分鐘比人做返轉頭

利申澳門巴打

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （連儂牆佈置人士; 打手：有相，未知身分）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）

支共最忌我地周圍地方宣傳散佈反抗如果澳門成功搞得起 係對支共一個極度嚴重問題
所以一定要支持澳門手足

咁請問澳門拉左7個
你地可以做得乜野
一句加油同支持
呢D精神上支持無實際幫助
一係你就搞個籌款搵律師幫佢地

光復香港，時代革命。

有咩方法可以支持佢地

已經拉左7個
咪撚再講
不被捕 不受傷 不流血
呢D口號

澳門人都唔割

澳門邊個帶頭搞
死撚硬

Ching
唔好陷入誤區
我地宜家戰線多到 想追討嘅野真係好多
已經自顧不暇
多謝澳門嘅人支持
但我地真係先要聚焦我地嘅目標

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去
#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

聲援澳門！

支持
聲援澳門同路人
你地並不孤單

搞默站聲援

澳門加油

不如823人鏈。

舉曾有聲援過香港人嘅朋友嘅旗，甚至唱國歌？

同意

十卜

假如搞，中國旗都應該要有。
中國好多覺醒人士，亦有唔少人護照+聲援相post過上黎。
佢地比我地更辛苦

另外都可以藉此拉攏下班韭菜，就算佢地乜都做唔到、唔敢做，至少都可以令佢地諗深啲、反思下。

多謝

齊家治國平天下
屌你 顧咗自己頭家先啦！

支持澳門
上次風災水浸見到都心痛

微辣做過乜

去中環碼頭默站聲援？唔好去澳門聲援呀 直接送中都得架

澳門人支持返自己人俾人拉
不如放棄呢個地方算啦

we connect
打倒中共，各邦自立！

多謝澳門 萬事小心

算啦9.5成澳狗都紅底，話緊你地暴民
澳門一大半都係大陸人
仲要有23條
佢地為23條驕傲

我以雙重身份咁多謝番你

支持真澳門人, 要攪一次遊行支持返佢地 !!

香港人成功光復就係對澳門人嘅最大支持

可能迴響會更大 因為唔只香港不滿政府 澳門都係 國際會更加去探討中國問題

大家去fb search澳門火滾討論區，澳門花生友全部都笑緊香港人d思想好撚可怕

捉左7個 話冇拘捕 但有個香港學生被扣留左5粒鐘

仲要好似係亂捉人

唔好忽視少數人嘅聲 想當初逃犯條例都係一步步黎

無力感強好多 澳門係真真正正 食大陸人飯 駛大陸人錢

加油！

認同！

不同意 類似討論例如武漢一事
已有共識主題只講香港

推 唔知有咩做到 睇下手足們有冇咩諗法

係就搞個多謝全世界支持嘅集會

愧不敢當

微辣專門奶共

支持 澳門人比支那人有腦

支持 組團去金池屌越南妹

Push.

澳門加油 更加想講既係要小心

pish

澳門巴絲

澳門都沉晒架啦算啦
你唔係奢望班愚民會醒呀嘛
醒既都醒晒啦

推！！！

仲有黃背心

默站聲援

玄狗對啲次澳門聲援香港有咩睇法？

其實人地聲援我地
唔係想我地勝援返佢地
係想我地贏.......

唔洗喇 藍絲多到咁
真心放棄

上次有個澳門page搞投票支持/反對香港示威者
心心支持/嬲嬲反對
[url]
[/url]
結果一大巴車落沃豚藍絲到 個心涼到
但留言都係啲三毛 五毛 同沃豚
話投票都係搞亂澳門
呢班人唔配有民主 投票權

多謝你哋
你哋贏就係對我哋澳門人聲援最好嘅回應
香港加油

澳門人 多謝你地

我愛您們

想提一提, 「您」本身就有複數意思, 係後來北京先指定「您」要加們

澳門人加油💪！

我地香港咪一樣係咁
我派傳單 其實都係得2.3成人笑笑口接
6.7成人當睇我唔到/怕左我
1成藍絲屌我係甲由

香港人需要聯合更多同路人

他日光復香港就係對澳門同路人最好嘅謝禮